---
title: "Tanto per cambiare (rotta)"
date: 2010-07-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

Mi serviva giusto sapere di quel certo volo RyanAir. Peccato che Windows avesse deciso proprio l&#236; di <cite>aumentare le dimensioni del file di paginazione della memoria virtuale</cite>.